「香港民族，獨立建國」

我要呢句野每個香港人都大大聲咁嗌出黎

香港民族，獨立建國！
香港民族，獨立建國！
香港民族，獨立建國！
香港民族，獨立建國！
香港民族，獨立建國！
香港民族，獨立建國！

諗起古惑仔套劇，個山雞做咗堂主反嚟香港幫托打嗰o靚坤

禁錯

香港民族，獨立建國！